經驗豐富男主招1女奴(長keep)

90巴 經驗男主
玩開sm 想搵返個長期女奴
長期關係
調教過6個女奴

越m越好 走肥
add tg先傾下計了解左對方先

pmed

做乜撚

5p咩，烏煙瘴氣

自貼先啦

死毒撚想釣免費雞

應招女m可睇我之前ge調教相

雖然小弟少影相
但都有百零二張拎出黎見下人

我都想招，揾唔到鐘點

擺d出黎睇下先

我ge相只限身邊ge朋友同好睇

btw已經打發左好多扮女想拎相睇ge人
唔好試 除非你身邊有女性朋友幫你手做指定動作

男狗奴ok

我唔收男奴 但好似有女主fd收 要問下
你pm我